覺不覺孫興民嗰幾滴鱷魚淚又幾逼真

掛靴之後可以返韓國拍劇

同林鄭一樣

嚴重性無得比，林鄭mami又無親手鏟斷我地對腳

今次冇喊 演技退步咗